傳說對決好唔好玩???

Down左好似唔錯

玩開王耀

好唔好玩??
仲有個隻決戰平安京???

唔好玩 冇乜技術

無玩好耐, 王耀係新角色? 強唔強?

新出的 好撚勁隻野

最垃圾就係傳說對決

咁呢類遊戲邊隻最好玩??.